毛澤東：不能每天高潮，要波浪式前進

在毛澤東批評胡喬木的時候，其實已經覺察出大躍進的問題，所以對指標曾提出：「不能每天高潮，要波浪式前進」。陳雲適時地對毛提出1800萬噸難以完成，毛澤東直接說，「那就拉倒！」這表明毛已經著手要調整高指標。想起陳雲以前的反冒進，毛澤東說陳雲「很勇敢，堅持真理也勇敢。真理往往在一個人手裡。」

革命大師都係咁講，義士係咪要日日出動自己諗

#天滅中共
#全黨死清光
#五大訴求
#缺一不可

毛澤東說陳雲「很勇敢，堅持真理也勇敢。真理往往在一個人手裡。」

搞埋今日，有四日可以抖喎

推

我神雲與天地同在

係時候收收手先啦 和理非出場

應該一野拉倒果政府

戇鳩攞一件完全唔關事既黎做比喻
仆街標題撚

陳雲原來咁撚堅

同志，做3毛做到你連國家領導人「陳雲」都唔識，你聽日唔駛返工la

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號
和勇相連 決不分割
和勇相連 不分不割
和勇相連 永不分割
和勇相連 勢不分割

再講多次 文宣係要主動出擊

屌，笑左

重點唔係陳雲

不過再睇多次搞到變左潮文咁

毛主席萬歲

陳雲搞革命咁多年都唔信佢，有無搞錯